【誇性別人士】Ellen Page駛唔駛還返哂以前嬴到嘅獎?

佢都攞過唔少女主角嘅獎
以前輸比佢嘅其他女星得閒要檢討吓

你細個讀書九年免費教育d錢，你而係大人，洗唔洗還返？

係香港唔出奇
柒婆都夠膽死dq 完議員仲要屈人賠錢

年年交稅咪還緊

唔好怪佢 佢未交過

唔知會唔會史上首次同一人試哂奧斯卡最佳男女主角獎提名呢